有冇人鍾意同朋友用電影對白溝通？

接到落去嗰下真係好爽

向大家證明我雷龍碌炮有幾咁玉潔冰清，打破生疱診嘅謠言，同我含！

Thank you sir, 唔該同學

鍾意用周星馳 成日接到

同囚

頭D對白

身邊總會有一個FD係好憎人咁做

成日都咁做

之前samuel Jackson 上身

佢真係唔識架喎

你同女仔講，佢地實get唔到~~

如果get到果個真係可以結得婚

因為佢get唔到

有個frd 唔識接好無癮
不過真心膠好好笑

同家姐咁玩

想偷我雞？

接到個下心有靈犀真係好爽
唔只電影
啲經典動漫畫電視劇都會講

接到先係真正既朋友

我成日都咁做
好正

大佬朗青

人生邊個階段身邊都有咁樣嘅人，佢會覺得你背D對白好無聊，D野應該睇完就算啦。

我q 7 two冇理由俾你拋窒既 我跟

好大既官威呀包大人